一人一個同髮型師講既稿

鏟兩邊

照舊

你揸主意

幫我剪陳浩南個頭
當時我超短頭髮

兩邊剷青
後面順剷
頭頂剪短偷薄 前面剪短少少

佢會9剪

就咁講照舊其實有d伏
第一你唔肯定佢記唔記得
第二就算記得又未必係你心理面咁

通常照舊之後再review下輕輕帶過咁

兩邊後面剷短，頭頂同啲陰修一修。

跟番個型剪短

陸軍裝

郁下隻閪手啦

講嚟有撚用咩
次次剪出嚟同expected嘅都唔同

好阿

'同我set 好啲，晏啲要去開追悼會'

風雷電

小兒麻痺咩你

剪開都可以間唔中有分別

有時真係唔知講乜好

唔柒就得啦

指住佢講 跟你剪

修下髮尾得架喇唔洗唔短

型既唔該

右邊其中三百條剪短50mm
左邊其中二百條剪短55mm

剪長D